[Budapest]有無人搭過studentagency去Prague

小弟人在Budapest
後晚2315夜巴去Prague
我經infobus報，carrier係student agency
岩岩去左nepliget個站見到tram對面係有個站比RegioJet
咁即係RegioJet=StudentAgency?
同埋果個站同Felixbus有段距離 有咩要注意？
唔該

StudentAgency係公廁
你對下其他公司出車時間
你自會解決到問題

RegioJet=StudentAgency

黎緊都打算搭student agency bus由prague去budapest

去到有public agent搵你